3年08個月真係香港黃金時期

想當年個個香港人都為自己日本人既身份自豪

當年間間學校都紛紛加入日文為必修科

個個學生都好比心機學日文

雖然日子係苦D但個個都發揮大和精神知道日本本土都辛苦所以都咬緊牙關同日本一齊捱落去

到最後知道左日本打敗仗要撤退果時個個都喊左出來

家家戶戶都出來歡送日本皇軍離去，感謝佢地為香港帶來左3年08個月既繁華時期

個場面真係諗返起都感動

只恨我點解唔可以早D出世

無機會親身經歷呢個香港既黃金時期

打仗=洗牌=機遇

皇軍

比人打果D新香港人來

癡線估唔到連登咁多5毛

負皮多到

就黎變舊登

23隻支那蝗負皮

試過認真講歷史，三年零八都係北佬派東江縱隊黎搞事先大獲，d 大中華膠就個個環球時報咁

係 無端端拍我地香港人門口然後拖落街斬頭再一腳踢條屍落海 幫香港進行人口清洗 樓主阿爺先有機會係大陸走難落黎

你個名😂

你如果係真心
你真係好撚on9

難怪你讀asso gdp得2.16😅

連登仔唔係一有讚日本post就會衝入來😅

做乜今次得負皮無人講野😂